[城大民女事件有感]其實大陸人幾時先會接受香港係一個同中國唔同既地方？

香港人信奉民主自由，法律行普通法
有同過大陸人傾過兩句嘅人都知道香港人人思想同大陸人思考根本南轅北轍
香港根本同大陸唔一樣
你班大陸人車低cityu個民主女神像又點呢？
民主自由都在香港人心中

唔會，甚至出到外國都覺得果度都係佢地既

佢哋係想香港變成大陸一樣，因為嫉妒！

個大陸學生真係賤過地底泥
死番支那讀書啦好心

佢地個腦只得世界是㕷們的！

唔會，佢哋想中國統治世界

大陸人接受唔到其他人有民主, 因為佢地冇

佢地永遠都係國家不能分裂，冇得變

紅字都打錯

推

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

佢地只會質疑香港點會同中國唔同咁戇鳩

.........法律行普通法制度，之下是香港法律和基本法。

想知後繼發展
呢d仆街成日將內地個套帶落黎
而家又唔係唔比你發表意見
但你做乜7要破壞人地架意見呢
好心你唔明就死返大陸讀啦
一定要追究到底

利申：城大舊生

佢哋好多仲生存係生物邏輯層，為咗生存不擇手段

香港關佢哋撚事咩
咁鐘意大陸嗰套，仲咩要嚟香港
返大陸啦

支那狗覺得個世界係佢地嘅，所以先成日柒出國際

其實開始
你上微博就知道佢地好多都當香港係敵國嘅人

好可悲，容納唔到其他思想

共產政權係咁樣